女仔同我講佢就黎分手, 咩意思

識左冇耐 咩意思
下一步點做?

= 去馬
= 又ff, 兵

去馬嘅話有咩要注意

無痕接軌都唔會係好女仔啦

但佢好似拖左一排先決定開口講 咁算唔算無痕

我都知要睇路 係咪當無野就算。。

利申 佢又冇話要即刻再拍拖
又冇flirt過個啲

陳述事實啫，無其他意思

你係水泡

推

咁你就咪做多左啦
佢flirt你 你溝佢 咁先balance

佢同你講佢就分手 你做佢樹洞 咁咪balance

恭喜